#me too 我係男，曾經俾好多豬扒性騷擾

我有好大心理陰影，我可唔可以告佢地。

我唔靚仔高大，但中學有兩個好醜怪女同學話鍾意我搞到我俾人笑。

依個真
我都經歷過
比人叫過做豬扒食神一哥
勿相認

#metoo 成日比肥婆用猥瑣既眼神視姦

我嚴重好多，我日日都極力避開件豬扒，件豬扒知道之後係到哭，話我欺騙佢感情，d女同學又幫曬佢我我唔岩(其實我唔明個邏輯)，男同學包括玩得埋既都食花生。我中學生涯就咁無左。

#勿相認

If you’re feeling like you’re too scared to speak up because the world doesn’t want to hear what you have to say, let this be proof that your voice matters. #TIMEPOY #MeToo
@TheEllenShow Twitter

#metoo 中五果陣有個肥婆坐我格離
可能我對人無咩野 無話因爲佢肥 而專登唔睬佢
仆佢個街咁就出事 佢開始同人講佢鍾意我
搞到果陣text開既女神以為我周圍同人搞曖昧
之後就無覆我msg 而我同肥婆就比人愈吹愈真
我既中學生涯咁就玩完

同我一樣呀！我要告佢地

Stay strong

Me2

女性霸權

我們都是無辜的

同我個case好似啊！不過我個case嘅肥妹係隔離班，成日走黎我班房附近偷望，係人地話我知我先發現。同埋嗰排放學返屋企時總會喺路上遇到佢（出現率奇高），我本身都唔理佢又唔會對佢表任何態度，點知佢就同佢班同班同學講話我暗戀佢！好，我都扮唔知，但可惜件事俾人唱得太行，攪到我嗰班嘅知情人仕個個都笑我係坦克殺手 DKLM

同意
中學5年生涯冇晒
行過就俾人笑
同學又笑

我唔明，如果男人滋擾女人就又拉又鎖。女人滋擾男人只要哭一下都係男人錯，請女權撚出黎解釋下